<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- 連接/串流中展示的 Tip 提示文字 -->
    <string-array name="tip_messages">
        <item>💡 小提示：建議使用5GHz WiFi獲得更好體驗，網速飛起來～</item>
        <item>💡 小提示：桌布API選項可以設定隨機桌布來源的API，也可以是單張圖片網址哦</item>
        <item>💡 小提示：點擊螢幕**右上角**的懸浮選單按鈕可以開啟全新的操作面板，橫豎螢幕自適應佈局，所有設置一手掌握～</item>
        <item>💡 小提示：操作面板支援多級返回，按返回鍵逐級關閉，從子設定到面板再到隱藏，步步清晰不迷路～</item>
        <item>💡 小提示：在「更多」設定中開啟操作面板自動隱藏，面板2秒無操作自動收起，保持遊戲畫面清爽不遮擋～</item>
        <item>💡 小提示：使用「平衡」的幀速率模式可以獲得最佳的幀率與延遲平衡，完美！</item>
        <item>💡 小提示：啟用HDR可以獲得更好的色彩與對比度表現，在Sunshine基地版中綁定對應的HDR設定檔可以更精準地與客戶端螢幕同步，色彩絢麗～</item>
        <item>💡 小提示：調整解析度可以平衡畫質和效能，找到最適合的設定～</item>
        <item>💡 小提示：效能覆蓋層可以選擇上下左右四個角落展示或者在上邊緣/下邊緣展示</item>
        <item>💡 小提示：效能覆蓋層顯示的項目可以自訂，在設定中選擇你想看的指標，按需定製你的監控面板～</item>
        <item>💡 小提示：使用HEVC或AV1解碼器時，串流中可以調整位元率，不用退出串流即可找到最適合你的網路和裝置的最佳位元率～</item>
        <item>💡 小提示：操作面板的觸控模式支援三種切換——增強多點觸控適合手遊、觸控板模式模擬滑鼠適合辦公、經典滑鼠模式配合本地指標更跟手～</item>
        <item>💡 小提示：觸控板模式下可以調節靈敏度（1-200級），開啟雙擊拖拽和本地游標渲染，讓滑鼠操控如絲般順滑～</item>
        <item>💡 小提示：按鍵映射功能開啟後，可在串流畫面上疊加虛擬手把按鍵，支援建立多套方案並在不同遊戲間快速切換～</item>
        <item>💡 小提示：按鍵映射編輯器中支援網格吸附，開啟後拖動按鍵自動對齊網格線，輕鬆排布出整潔的按鍵佈局～</item>
        <item>💡 小提示：在編輯器中可調整按鍵圖層順序，上移或下移改變重疊按鍵的顯示層級，讓每個按鍵都能被正確觸摸到～</item>
        <item>💡 小提示：按鍵映射編輯器支援跨方案複製貼上，在一套方案中複製按鍵元素，切換到另一套方案直接貼上使用～</item>
        <item>💡 小提示：可以建立組合鍵按鈕，一鍵發送Ctrl+Shift+Esc等快速鍵組合，操作更高效～</item>
        <item>💡 小提示：按鍵映射支援為每個按鍵自訂顏色（普通態、按下態、背景色、文字色），讓虛擬按鍵完美融入遊戲畫面～</item>
        <item>💡 小提示：快捷操作卡片支援長按拖拽排序，把你最常用的功能放在最前面，隨時一鍵直達～</item>
        <item>💡 小提示：開啟剪貼簿同步後，手機複製文字自動同步到主機，反之亦然，跨裝置貼上超便捷～</item>
        <item>💡 小提示：主機設定中的「自動最佳化」選項可在啟動串流時最佳化主機效能，讓遊戲運行更流暢～</item>
        <item>💡 小提示：在「更多」設定中開啟暫停串流功能，臨時不需要畫面時可以暫停傳輸，節省頻寬和電量～</item>
        <item>💡 小提示：操作面板中可以直接開關麥克風，無需退出串流進入系統設定，方便快捷～</item>
        <item>💡 小提示：懸浮按鈕的透明度可以在「更多」設定中調整（10%-100%），適應不同的背景畫面～</item>
        <item>💡 小提示：網路品質嚴重下降時頂部紅色提示10秒、橙色5秒後自動消失，網路恢復後也會自動清除提示，不打擾遊戲～</item>
        <item>💡 小提示：可以匯出按鍵映射設定到其他裝置使用，會根據螢幕參數自動適配，平板手機按鍵映射一次搞定～</item>
    </string-array>
</resources>
